uncle bob係外國屙爆咗個廁所

到底有幾耐無屙